[撐警]仆街 有黃屍惡意將警察個人資料寫左落Ethereum條blockchain到！

禁落下面有幾筆transaction

View input as UTF-8就睇到黃屍既所作所為

Blockchain仲要係極難trace黃屍歹徒來源

理論上只有靠擁有世上超過51%既ETH礦機算力先可以刪除寫左上eth blockchain既transaction

本人已經上淘寶買左大量顯示卡支持警隊！！！

本人在此嚴正譴責Vitalik Buterin等外國勢力提供此等平台比黃絲帶惡意抹黑警隊！！！

終於有人咁玩

有無人同我一樣係支持警方

一齊買礦機撥亂反正！！！

仲成世界嘅？！

希望香港政府創科局加派資源開發量子電腦破解ETHASH

支持

聽唔明，有無IT狗解釋下

support

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後9個字
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

Me2

點睇到????

你班黃尸

push

你當有本數簿mark低左d資料
d資料係洗唔走

聽到1999

（非IT狗，不過係鍾意電腦嘅廢青）
電子貨幣會將歷史上每一個交易擺入一條鏈，每個人想用同一個貨幣做交易，就要先download條歷史鏈，跟住加入一個新嘅交易，跟住send返出去公海
呢條交易歷史鏈，叫blockchain
每一個交易都可以加入自己想加嘅notes，好似銀行嗰啲transaction notes
有人會成個file upload上去做交易嘅附件，變咗全世界幫你backup嗰個file

發達啦 今次

[警員資料外泄] blockchain技術交流

可以參考呢個post

Tl;dr 基本上blockchain係一本公開既帳簿

用加密貨幣就好似今次黃屍示威咁 係無大台 靠blockchain上既其他礦工 用礦機既計算能力黎核數

由於無大台 所以blockchain上既記錄 無人有權可以修改帳簿

黃屍就係靠呢個原理將警察叔叔既個人資料永久公開

強

力

讉

責

黃屍狗

你個名

仲係唔係好明，sor，利申：無知婦孺一名

強，資料永不消

支持香港警察 打爆所有網上銀行

用警棍啊

咁樣你條LINK 係點睇番警察資料

姐係不停會repeat堆個人資料

BT 用過未? 大概係咁上下架構，不過互傳嘅係交易資料

好撚多驚犬
幾多私樓撚

IT狗繼續做野

千奇唔好禁落去

唔識玩

Input data select UTF-8

唔好亂禁！！！

要做啲咩
利申：撐警反暴力

每單交易你當寫落一張單度
然後將張單剪開七百萬份
每個人都keep一張
當有需要查呢張單時
就問大部份人拎張單碎出黎拼返埋
所以就算你想篡改你自己張單碎
個結果係睇大多數人 你影響唔到

玩人地個名有咩用? 人地做細都唔在乎。
打到要害先係高手。

你當係將啲原有密碼A再將自己既資料B加落去
原有密碼會變一條新既Blockchain A' 去儲存，但呢個過程要用大量空間去計算，只有一條答案可以解，礦機卡之前有一大批流出，係啲人計算完性能下降放番出黎，加密貨幣係呢個過程既副產品，獎勵你地用左空間去計算個答案出黎。
簡單啲講，blockchain左既資料係基本上無可能改變的

推
當年啲幣少機終於有用啦

黃屍真仆街

警隊又可以申請多幾十億撥款，又fatfat啦

屌，又係DISCUSS UWANT BABY KINGDOM 既崇洋勢力

可惡到

blockchain應用終於出現

有冇人肯寫晒69 612
連續咁多日既野上blockchain
遲d就算俾人接管
都唔會俾人河蟹左

咁可唔可以落中共辟邪咒

一早玩緊cryptokitties

唔該唔好教唆他人公開警察私隱

等睇警方強力譴責
要求Ethereum將相關記錄刪除

有一隻負評

唔係講笑
好多中共黑暗野都係咁玩法

好大既官威.jpg

推

有黃屍將警察資料放入玻璃樽丟入水族館，而家個個都睇到啲資料，但係館長退休無人開到個箱拎返啲資料出嚟，強烈譴責

強烈譴責ETH 創辦人 V神

咁點睇到d資料

重要個個見到又有樣學樣抄一份，點樣救到警察

識了

死黃屍！

利申：我愛警察

下個財政年度加批多一千億落創科局

this is crazy

同今次嘅運動一樣
都係decentralized

有港共support
終於hk yes it

幾年前大陸曾經發生過一單強姦案，但由於陽光司法，不了了之。啲維權撚就用呢個方法放左上blockchain

not enough wor!
ETH 30B usd market cap
50% = 15B USD = 117B HKD
but as you buy more ETH the price will rise!!

識寫solidity可唔可以做局長

形象化咗明啲
但會唔會有人偷入去水族箱裡面夾硬打爆玻璃拎出嚟呢？

強烈譴責黃屍

你要控制到整個水族館51%以上既人手先有機會咁做

可以google參考下bitcoin SV係點樣誕生

打得穿塊玻璃先講

買左一堆顯示卡 你班黃屍仲唔pk?

「這世界再沒有404」：北大學生以「區塊鍊」令性侵醜聞永存網上

Photo Credit: lohasteru @ Flickr CC BY-ND 2.0

Abby Huang
現任 關鍵評論網新聞組採訪編輯
我們想讓你知道的是
透過這起事件可見「區塊鏈」對中國公民運動有巨大的組織潛力，因為它可以有效突破中國無孔不入的網路審查機制。

北大教授被控性侵案持續延燒，北大學生要求校方公開當年調查報告，學生貼大字報聲援卻遭到校方撤除，整起事件也在網路上被全面封殺。不過網民卻利用「區塊鍊」技術，將整起事件的來龍去脈藏在虛擬幣交易資料中，而這也是「區塊鍊」科技首次被用來對付當局的刪文。

全球反性侵的「#MeToo」浪潮中也燒到中國。今年4月，一名前北大中文系的女學生李悠悠在網路上發表一篇名為〈現南京大學文學語言學系主任、長江學者沈陽教授，女生高岩的死真的與你無關嗎？〉的文章，指控前北大教授沈陽性侵女學生高岩，讓高岩在1998年3月自殺，年僅21歲。

被校友揭露22年前性侵學生以致自殺，北大教授：是她自己精神病
目前仍在大學任教的沈陽否認所有指控，聲稱這完全是惡意誹謗。但南京大學文學院很快發表聲明，指出「沈陽已經不適合在南京大學文學院工作」，目前沈陽在南大的工作已被停止。作為事主的北京大學也發出聲明，表示根據20年前北京市公安局西城分局對這一事件作出的調查結果，當年7月，北京大學已對沈陽做出行政處分。

而這起事件也被視為燃起中國「#MeToo」的火源，學生開始呼籲改善保護措施、防止性騷擾和性侵。不過運動的火才剛燒起，校方已對運動發起人進行壓制。

4月23日，北京大學外國語學院學生岳昕在社群網站上發表一篇〈致北京大學師生和北大外國語學院的一封公開信〉，信中指出，她與8名同學向校方遞交「資訊公開申請表」，要求校方公開調查20年前，北大女學生高岩疑似因受教授沈陽性侵而自殺，但之後卻遭到校方不斷約談施壓，多次提到「能否順利畢業」、「要直接聯繫家長」等。

文章一出，北大試圖壓制案情討論的高壓手段，招到廣泛的譴責。

《紐約時報中文網》報導，一些學生使用了#NotMyAnniversary（不是我的校慶）話題標籤，誓言將抵制學校五月四日舉辦的120週年校慶活動。

「許多人就很震驚、困惑。」一位只提供了化名的學生馬丁·史說道。「學校內外的政治氣氛都越來越緊張了。」北大2006級畢業生曾苑（音）稱，校方試圖阻止討論性騷擾的行為「愚蠢、可恥」。

而聲援岳昕的北大學生立刻在校內紅旗團委通告欄張貼大字報，指責北大背棄了自己的價值觀，以「聲援勇士岳昕」為題的大字報寫道：「你們究竟在怕什麼？」

Photo credit: Tsing Hua
不過，大字報很快就被撤下，岳昕的公開信和名字也在中國社群媒體上遭到屏蔽。

這已不是第一次中國政府以屏蔽的方式，掩蓋異議分子的聲音。而中國的網友也積極利用各種方法打破審查，而這次，他們使用了一項新科技—虛擬貨幣交易「區塊鍊」。

公開信被下架，網友用「虛擬貨幣交易」讓文章永存網上
4月23日，有匿名網民將岳昕的公開信以密碼（hex code）隨附在虛擬貨幣以太幣（Ethereum）的交易網上，網民只需使用破解密碼的程式，就可以看到公開信的中、英文全文，而且由於區塊鏈科技的特性，中國的網絡警察根本無從將其刪除。

以太幣是市值第二高的加密貨幣，僅次於比特幣。由於以太幣和其他虛擬貨幣都是採用區塊鏈科技進行驗證和交易，沒有任何人可以刪除交易的紀錄，岳昕的公開信也因此被保留在網路上。

《法廣》報導，這是網民首次使用這種科技來對付當局的刪文。

而這則交易，只花了美金0.49元。

Photo Credit: Etherscan網站截圖
如何解鎖呢？只要按下「Input Data」欄位的「Convert To UTF8」鍵，欄位中的密碼就會被解密呈以下這段文字（欄位內有中英版本，這裡僅列中文版，也將原來的簡體轉成繁體中文）。

〔岳昕公開信全文〕
北京大學的老師和同學：

你們好！

我是2014級外國語學院的岳昕，是4月9日早上向北京大學遞交「信息公開申請表」的八位到場同學之一。我拖著極疲憊的身軀寫下這段文字，說明近來發生在我身上的一些事情。

一
4月9日之後，我不斷被學院學工老師，領導約談，並兩次持續到凌晨一點甚至兩點。在談話中，學工老師多次提到「能否順利畢業」，「做這個你母親和姥姥怎麼看」，「學工老師有權不經過你直接聯繫你的家長」。而我近期正在準備畢業論文，頻繁的打擾和後續的心理壓力嚴重影響了我的論文寫作。

二
4月20日中午，我收到了校方的回复外國語學院黨委書記，學工老師，班主任在場，黨委書記向我宣讀了學校對於本次信息公開申請的答覆：

討論沉陽師德的會議級別不夠記錄
公安局調查結果不在學校的管理範圍裡
沉陽公開檢討的內容因中文系工作失誤也沒有找到
這樣的回覆結果令我失望。但畢業論文提交即將截止，我只能先將心思放在論文寫作上。

三
4月22日晚上十一點左右，輔導員突然給我打來電話，但因為時間已晚，我並沒有接到。凌晨一點，輔導員和母親突然來到我的宿舍，強行將我叫醒，要求我刪除手機，電腦中所有與信息公開事件相關的資料，並於天亮後到學工老師處作出書面保證不再介入此事。有同樓層的同學可以作證。隨後，我被家長帶回家中，目前無法返校。

我和母親都徹夜未眠。學校在聯繫母親時歪曲事實，導致母親受到過度驚嚇，情緒崩潰。因為學校強行無理的介入，我和母親關係幾乎破裂。學院目前的行動已突破底線，我感到恐懼而震怒。

申請信息公開何罪之有？我沒有做錯任何事，也不會後悔曾經提交“信息公開申請表”，行使我作為北大學生的光榮權利。

二十年孺慕情深，我愛我的母親。面對她的嚎啕痛哭，自扇耳光，下跪請求，以自殺相脅，我的內心在滴血。在她的哀求下我只能暫時回到家中，但原則面前退無可退，妥協不能解決任何問題，我別無他法，只有寫下這篇聲明，陳述原委。
情緒激動，請大家原諒我的語無倫次。

四
在此，我正式向北京大學外國語學院提出以下訴求：

北京大學外國語學院應公開書面說明越過我向家長施壓，凌晨到宿舍強行約談我，要求我刪除申請信息公開一事的相關資料所依據的規章制度，對此過程中違法違規操作予以明確，並採取措施避免此類事件再次發生。
北京大學外國語學院應立即停止一切對我家人的施壓行為，向我已經遭受驚嚇的母親正式道歉並澄清事實，幫助修復因此事導致的家庭緊張關係。
北京大學外國語學院必須公開書面保證此事不會對本人畢業一事產生影響，並不會再就此事繼續干擾我的論文寫作進程。北京大學外國語學院
消除此事對本人學業，未來就業和家人的其他一切不良影響。
北京大學外國語學院應明確就以上訴求進行公開書面回复，給關注此事的大家一個交代。
我將保留通過法律手段進一步追究相關個人和單位責任的一切權利，包括但不限於向北京大學和上級主管部門舉報外國語學院嚴重違反校紀的行為。

北京大學外國語學院14級本科生岳昕
2018年4月23日

有網友回覆說，「區塊鍊沒有404」、「大家終於意識到區塊鍊的正確使用姿勢了」、「支持你，不要放棄，是你最大的武器」。

美國喬治亞大學化學系博士生古懿告訴《自由亞洲電台》，「區塊鏈」是傳播和記載信息的媒介，也是用來紀錄虛擬貨幣「比特幣」交易的價值互聯網平台。由於交易記錄上網後就很難被篡改或刪除，用戶便可以將交易代碼公之於眾。因此網管很難刪除用「區塊鏈」技術發佈的網絡消息。因為只要區塊鏈在，訊息便永遠不會消失。

古懿表示，通過岳昕事件不難看出「區塊鏈」對中國公民運動有巨大的組織潛力，因為它可以有效突破中國無孔不入的網路審查機制。

不過古懿也指出，雖然「區塊鏈」對自由發表言論提供了一條可行渠道，中國政府將會不惜一切代價封鎖新興網絡技術。甚至不惜「斷網」，因此「區塊鏈」技術也需要持續革新，「才能在信息貧瘠的中國互聯網上存活」。

《大紀元》的時事評論家趙培指出，這是將中共和北大「釘在區塊鏈的恥辱柱上」。

另外，只要將「TxHash」欄位後的代碼丟進Google的搜尋欄，按下搜尋鍵後，點選第一筆搜尋結果（Ethereum Transaction），就會出現藏有岳昕公開信的交易紀錄，流傳得速度很快，《新唐人》報導，有網友在中國問答網站「知乎」教其他人如何將事件上傳至區塊鏈，但該帖文已被刪去。

向祖國學習

此風不可長

我應該睇唔明留低向大大們學習仲好

你啱

唔明但支持

Blockchain 就好似一條鐵鍊，一個block就係一個鐵環，每個鐵環嘅資料係同前後兩個鐵環有關聯，如此類推。要改其中一個鐵環嘅資料就要同時改哂整條鐵鍊嘅資料，唔係就唔match. 因為條鍊好長，唔係咁易改到。

真係Anonymous做嘅？

唔知你地講乜
但係好似好撚勁
推

為左警方
又要學新野啦屌

啫係好似 傳一張紙仔每個人都可以畫啲嘢喺上面每個人都有copy
但係冇辦法整爛張紙
或者擦乾淨係唔係咁

點樣開.....
唔識

簡單黎講
你平時上網講句野， 警察係可以追到你講過乜， 都可以追究板主翻查邊個講

但如果你用電子交易上面加note, note係可以任你寫乜都得。而且任何人都睇到

但電子交易上面做哂加密+用blockchain傳送
發表者身份就好似用碎紙機將你個名碎成700 份
再經700 個郵差寄去700 個中轉站
根住再由一堆中轉站解碼後得出結果比收件人
而事實上blockchain當然唔只700 個咁少

換言之， 你講一堆野出黎， 係人都睇到
但無人知道邊個講
而且講出黎既野， 都唔會有人收得翻
因為你既note已經存喺幾千人既電腦度

嘩 仲成世界 黃屍歹好可惡

DLT 技術其實要每個抗爭者都需要知道
將來可能真香港人都會有屬於自己既blockchain
可以係上面投票 甚至乎集資係外地建立新香港
最重要係過程中可以有利益產生 而且又做到保密
非常適合香港人應用

扑青本來就係應該咁用

UTF BaseToDec(1000)

lm

唔明但支持 +1
push

十卜chain🤟🏾

睇完解釋都唔知係乜
不過推一推

嘩屌 呢個唔推唔得

明啲但明唔晒，總之就好撚勁啦

不推不是人

雖然唔知係咩但支持

推爆佢

嘩，原來咁樣attach

推到比狗狗見到但又刪唔到

支持警犬嚴正執法!

呢個真心痴線

推推推
呢招work啊
利申it狗

推呀

黑警死全家

簡單講有人將警犬資料做左粒seed, 全世界都有人bt完，做緊seed

支持黑警仆街

大家睇下有冇同你地住埋同一棟大廈

你打爆玻璃前已經有好多個館長睇到又 copy 堆玻璃樽再自己開館

不如放族譜，曾孫都睇到

點可以咁做

分別在 BT 有得跟，blockchain 無，我地嘅一哥快啲同私隱專員出嚟強烈譴責啦

真係好暴力

要成立獨立調查委員會

IT狗留名

不得了 不得了
外國勢力入侵了

嘩咁仲成世界嘅

D黃屍真係痴撚線 一定要留底做罪證

警方係咪有咩起底投訴熱線
真係要投訴下先得
咁樣仲成世界既

各有各做

我都唔係好明，但睇post啱啱知點用
利申: Physics

呢個解釋得幾好 好似係

Cls

使用 iota 將資料送到tangle 更方便

大概明個原理 多謝樓上巴打解釋

又一大白象

Push

這是不對的!

圖片又可以

簡潔易明

可以裝到幾大的data? 好邪惡
強烈反對！

屌你老母，咪撚嘥嘥啲錢啦
我地香港警察行得正企得正怕咩你地班黃絲post 哂啲資料
省返啲錢捐去發展大灣區好過啦

果班人真係好向左走向右走仆街！
太過份啦!Hi

睇唔明 push

Iota wallet in android

有tg acct放哂相 幫手！

用IPFS

你當任何資料擺左上去就等於所有參與遊戲的players都有同一個game save
姐係delete 唔到

推推推
堅work

CLS

好多fin tech 研究緊
遠至保險嘅underwriting 都用得着

好邪惡

簡單講係全個用ETH既網絡幫班黃屍backup警察資料
好可恥呀

之後如果想加名可以點做?

要搵幣少幫幫手先得

transaction record改唔到 刪唔到 只可以加新transaction

咁大件事

基本no limit, 越多data寫入需要越多gas(eth)

之前我地某黨派尊貴既立法會議員資料都外泄咗
好驚啲黃屍都up埋上去
有冇IT 人材幫手搵下有冇

即係再做transaction時copy n paste另加資料?

可唔可以教下點睇
想睇下啲黃屍有幾衰！

資料是否不定時更新？搬左屋點算？

仲未明既可以睇下條link,會教埋你點做，不過係殘體

冇更新，冇修改，你只可以放version 2上去，舊version仍然會響度

on9左，係繁體黎

幣少識唔識blockchain用途，真係一個疑問黎

公開咗就要有進一步行動去揾佢地出黎

無錯 你加完舊果個會仲係到

睇下附近有冇狗

班黃屍真係過份!!
必須上去此網頁睇下咩情況

直頭即刻要搵阿爺幫手，起碼要北京國防部打科技戰個grade

我諗班差佬怕黑社會尋仇多過連登仔，尤其以前被屈果的怘惑仔

Lm學野

就算開左兩個新銀包，你都要用一個自己有eth既銀包放入新銀包，都係會比人跟到

好癲

區塊鏈

好撚醒

最怕係禍及家人
你可以不仁，但睇唔過眼啲人，佢地都可以不義

雖然個post唔係我開
但好高汁
想大家知道咩係物以類聚
亦都唔係以偏概全
就算好人好姐入到去
好快會同流合污

有咩罪行係休班警未犯過？

好波 雖然未算太明

咁即係首先如果想做加減
就要手頭上有eth先可以做transaction?

呢個真係好方法
可以留芳百世

簡單講
入link下面Txn Hash 揀一條transaction入去睇
碌下面有Click to see More
入面有input data
view input as 度揀返UTF-8

黃屍暴徒

唔好講喇，自己知就算。希望佢下次小心啲

千其唔好推！

Blockchain 🤘🏻

片係咪無可能做到咁樣backup

好人好者怕咩擺自己資料上 blockchain

一樣得，binary blob format基本上放乜都得

咁成日話唔見咗片做唔到證據
終於有平台

Dtube/ steemit以前得

可以試下

不過簡單d pornhub都夠做

未來或許有可能，而家就算得都會好很貴，唔好諗

唔識，不過push

請廣傳呢條片-反送中人士的心聲

仲大鑊過明日大愚

玩到咁大

遲d 整埋 狗狗面部識別

強烈譴責

唔明 咁轉接 放黑警資料有咩作用？

好波

可唔可以放個宣言上去？

[文宣請入]外國人仲未明香港處境，海外文宣一定要繼續做，發大黎做

你可以整個app又好，webpage又好，load返d data出黎用

ipfs都有

可以

可以免費做到

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

social media既可以擺呢度

[長文]眼淚的意義

黃絲太過份啦

push
請share淘寶link

嘩 黃屍洗唔洗咁阿 公開晒人地個人資料
推! 強烈譴責

強烈譴責同深感遺憾呀, 死黃屍

0xello, Hong Kong Police. We are Anonymous.
Over the years, we have been watching you. Your suppression of dissent; your criminal of violence; your violation of human rights, all of these things have caught our eye.
Today, your use of firearms and biological weapons has clearly violated the "Hague Convention" and the "Geneva Convention".
Anonymous has therefore decided that your organization should be rectify.
For the good of HK citizen; for the good of mankind; and for our own enjoyment, we shall proceed to systematically make public a part of your personal information.
If you continue the criminal, finally, we will make known to public whole of your organization list.
You will not prevail forever against the angry masses of the body politic. Your choice of methods, and your hypocrisy have sounded its death knell.
You have nowhere to hide because we are everywhere.
Knowledge is free.
We are Anonymous.
We are Legion.
We do not forgive.
We do not forget.
Expect us.

最有用嘅外國勢力

強烈譴責
深感遺憾
破壞社會安寧
完全無視社會嘅法治
嚴正執法

推！！！

我屌你老母一定係uwants班仆街搞
支持警察!

班黃絲太過份了

正
應該將d其它資料都傳開去

高登班垃圾又搞屎棍

推佢老母

一定要嚴懲

PUSH

勁

唔撚明，不過好似好勁，支持支持

3250億美元

兩萬幾億港元
應該買曬所有bitcoin去取消內容
兩個明日大嶼價錢，香港俾得起

雖然唔明，但真係好勁

睇下擺咩資料喇咁就
毅進仔就睬佢味喇
Condom黎

Lm

睇左一陣 有D係之前網上既IG果堆
有D得名 ,有D又冇圖

黃屍太過份喇
強烈譴責

咁咪有升值潛力

唔好比佢停

你班扑街黃屍狗

黑警想學點破解? 無用架, 佢地就係講緊無得破解, 不過毅進仔唔會明

黃屍正仆街
支持香港警察

試下啲地址真唔真先

屌 你地咁仆街
一陣有附近住客貼大字報你地點負責.
係到製造白色恐怖

今時今日仲有咁多人唔識Blockchain
所以話知識幾撚重要

有好多呀蛇住屯門

見到, 好撚正, blockchain都用埋

幫手推

你班黃尸狗不要再推了

Will use quantum computing to defeat blockchain!

終於有人blockchain

唔敢click d link

不诚实使用电脑既黄尸，唔好再推

睇完都破解唔到
除非有一半以上ETH
姐係5千萬ETH
5千萬 x $296USD x $7.8HKD

而家仲係pow唔係計錢係計算力

即係而家係咪巳可以睇到

51% attack唔係咁計
至少而家未係

撐警！推！

真係識玩

係咪要計埋俾礦工費定點

創科局寫個system處理4千蚊都做唔到喇

應該只有+x 哥用晒成副身家買礦機 仲要改左原本條chain 先救得番

我可以幫手

係咪一日隻貨幣唔收皮一日d資料都會流傳落去

支持警方！全力撤查612！還警清白！！！

推推推

大陸都成日將啲和諧左嘅微博寫入bitcoin/ethereum blockchain

港府研發 Ethereum ASIC

然後花費大量人力物力，終於研究成功

但Ethereum已經轉左行POS

Ethereum Classic Carrie

關我咩事 係其他post見到 唔係我做

無論之後成功與否
一隻一隻慢慢抽出嚟玩

明白，即係要搵出邊個放資料上網等如大海撈針。

邊個咁仆街。人嚟，拖出去打。

好仆街

但我鐘意！無人改到呢啲資料！

唔知唔識睇唔到

支持港府入市買礦機！

係咪即係foxy

winmx-->foxy-->bt-->blockchain
好似係

痴撚線
推到黃屍仆街

終於無咁憎人挖礦

又幾醒喎
依家起哂底放公海 無限backup

其實用呢個方法save其他重要資料有無得諗

可以用ipfs/iota(tangle/acg)

利申 純交流 本人強烈反對任何犯法行為

有冇得用同一原理來做個紀念冊

聽落好勁
香港有你地網絡大軍支援真係好感恩

當然可以

好多個人資料呀屌你。

可惡的藍絲

不小心打錯字了可惡的黃屍！

好可惡既黃屍歹暴徒！唔好推

名流青史

離晒譜

睇唔明
黃絲好離譜，唔好推

咁點知呢啲資料係黃定藍？
黃屍真係要不得

千祈唔好推呀

我地連登和平理性非暴力

foxy/bt你都可以揀唔做呢粒種
ethereum network只要繼續有礦工就會一直有紀錄

我諗起朱元璋罐月餅

不得了一定推

Block同chain 你可以當每個block裝住啲交易資料
每次有新交易就用chain將新既block連上原有既network
而呢個network係全世界幫你maintain
所以放左上ethereum network幾乎無可能修改到

作用係放左上去既資料幾乎無可能刪除
仲要全世界幫你maintain

黑警問共產黨拎千幾億黎買51%算力啦

其實係咪即係將d 64 既史實寫上去，就有機會可以同到世界各地既人分享呢段歷史？

你想分享歷史用咩方法都得
但用blockchain最大好處係幾乎修改唔到同匿名

我想問支那係咪一個blockchain 好勁既地方？
如果，如果咋下，有人將六四，大躍進大饑荒，支共暴政寫上去，支那人係咪可以更好咁了解自己既國家？

算係幾勁

NEO/WTC/VEN

唔少出名project都係強國搞

當然唔少得binance老細都係中國人

其實我問錯左，應該問個transaction volume 算唔算大
算大既話其實將某d 史實既wiki 寫入去，等佢地既國民更好咁了解歷史做唔做得過？

當差都係為錢啫

依家咪同錢一齊囉

太可惡

整虛擬貨幣出黎的人不就是有能力修改？
真實貨幣和虛擬貨幣如何轉換？

BT只係BLOCKCHAIN其中一樣嘢,,,

樓主做得啱, 等全世界都留低佢地既惡行

「這世界再沒有404」：北大學生用「區塊鍊」讓性侵醜聞永存網上

係得架
只要你既算力超越地球上所有其他礦機總和
就可以做得到

我有睇到呢段新聞呀
但係想問下有無人識寫d 歷史事件上去

未玩過加密貨幣
但係睇黎, 寫歷史事件上去唔係難, 但重點係點樣令大陸人走去睇

簡單黎講，用eth即係每個人都有一本記事簿，每一人寫一隻字全部簿都會一齊更新，但如果有一個林奠只係想刪減加入支持黑差內容係唔得因爲出面99.9本記事簿都同你本簿內容都唔一樣，大致上可以咁理解

所以林奠可以買0.001粒寫入加入支持黑差

學術討論，係咪咁用？

呢個就可能要靠文宣組去支那forum 宣傳某隻加密貨幣

lm了解

呢啲太深 , 呀SIR唔識睇 , 唔告了

黃絲真係

人哋見過SJ架，一定可以即刻解決

我都唔明
咁普通人點睇到啲info？？

留名學最新電腦知識

想睇既自行追POST
上面有教學

係

push 堅

blockchain 好危險
大家唔好亂擺野上去
del唔到嫁

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

Blockchain現實係改唔到

推左先算

foxy仲衰過bt

呢d粗略咁講只係database入面既一堆data, 點運用要睇人點做，要call呢堆data出黎唔難

可惡呀

勁野！

痴撚線

好其一問，係唔係即係相同片都可以咁上傳?
利申，唔識blockchain，冇呢d wallet，學術性討論，呼籲大家唔好以身試法

點會咁傻豬玩blockchain
不過我鍾意

推！

原來可以咁玩

blockchain都trace唔到身份都唔傻啦吓話

嘩 咁仲成世界嘅！ 一定要上去支持警方先得

無可能trace到 我咁講姐
但個方法ok

笑撚死左 黑警點算好 ?
係咪要搞鳩ETH ?

要trace 其實trace到，只係冇證據證明係你黎

有個wallet address算唔算

wallet address人人都見到，ethereum成個blockchain都係透明(所以上面既資料你可以經由3rd party既etherscan, 睇到交易內容)，交易由頭到尾都可以trace到

例如 A君開左個wallet A, 之後經由exchange B 買左d eth send 返去wallet A, 再用wallet A 做左呢堆transaction出黎
如果要trace既話，係可以trace到wallet A 既錢係由exchange B send黎，而exchange B 可能會有A君既資料
然後唯一既問題，係點證明wallet A係屬於A君

咪推啦

如果a君電話個wallet app 冇轉deposit addreess
又俾狗入到wallet搵到
咁算唔算證明係佢

用自己用開嘅wallet做呢樣嘢真係就傻豬啦

但係見呢個address淨係得3條transaction, 應該都似係特登新開嘅

ANONYMOUS 可惡呀 如果你地起外國我地香港點察可以點捉你地呀 太后會嬲嬲豬嫁

我唔敢講點樣會證明到，隨時都係睇個紅底法官覺得你係唔係

最理想既係由trace呢part落手，用一個完全冇可能同A君有連繫既wallet
舉個例子如果要轉數入去wallet A寫野，可以考慮響exchange B 買d有更高匿名度既coin ( 理想既有monero, zcash), 再轉去exchange C( 用dummy email開account), 用monero/zcash 去買返eth, 再send去wallet A

當然仲有其他方法，總之要將個wallet同個人完全隔離，更加唔好將個wallet放響電話入面，如果電話入面本身有個wallet係平時用開，就另外開一個wallet寫野用

買晒就可以取消？唔係每個transaction 既一個note? 每次加新？重有係咪買晒收埋唔賣，咁就冇人睇到？唔係好明，問問

唔明但幫推

唔小心推左下

奇才

全球社運新招

Wow!!!! 長知識！！
呢招好毒辣！！

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum測試網絡

警犬邊識呢D 野

(與本文無關) 大家記得善用Blockchain backup重要資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

幫手推下比中間派

繼長輩圖後 要推出長輩文 [香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下]

呢招好仆街

邊到搵到input data

搵到了

果位巴打誤會左咩係51%

51%係指network內所有礦工hash power既51%

而唔係所有幣值既51%

至少現時eth係用pow(proof of work,即係挖礦)而唔係proof of stake做verify,控制幣值同算值無直接關係

請問樓主要買邊款顯示卡先可以幫警察刪除內容
有淘寶link嗎親
不如叫何議員眾籌

IT白痴 我無野講

完全睇唔明 所以我無野講

懂的便會懂我無野講

依張得唔得

我冇野講

真係極醜惡！政府又要浪費公帑喇

Oh my GOD!

仲有github

我冇嘢講

所以係時候寫d 歷史事件上去

不誠實取用block清

多謝警隊為香港付出既努力
你地值得名留青史

黃屍好仆街

香港警犬又揚威海外

我無野講

撐警啊

支持警察

好陰毒，但我鍾意
留芳百世名垂千古你班黑警恨到啦

簡單科普

blockchain係虛擬貨幣既賣點
每次發生交易,個交易紀錄都會自動cc去全個市場一人一份
如果有部份人手持既交易紀錄同其他人唔符合,就會call齊所有人核對,少數服從多數
所以大家成日講51% computing power
呢個就係虛擬貨幣安全既原因
交易紀錄冇中央控制,而係由所有參與者維持

你要改得郁全體參與者裡面51%既電腦,先可以推翻一個現存既紀錄

而家有條仆街將警察個人資料寫落一筆交易既comment裡面
之後再交易既人就好似你響公司email Re: Re: Re: Re: Re:睇到晒前人講過乜野咁樣
email可以刪改前面既內容,blockchain係唔得既

未明既ching
等我講個差唔多原理既例子 你就明
你哋打機 已ps4為例
你嘅save原本係喺部機裏面

而家就係將你個save
拆咗細件 去曬全世界嘅ps4度
如果要剷咗你個save
就要掉曬全世界ps4先至剷到你個save

所以你個save好安全

我唔信正義嘅香港警察會有野做唔到！我地藍絲有咁多叻人。香港真係搞唔掂，向中聯辦求助。轉個頭就有正義嘅中國駭客將個戶口連交易紀錄通通鏟晒佢！

blockchain真係好危險

係咪仲要個51％電腦係唔知係邊度所以就算有錢想收買都收買唔到？

唔一定既
如果你有方法知道有邊部電腦加入左果個虛擬貨幣網絡
假設有1000部
我地講所謂51%只係一個象徵數字,唔一定要51,過半就得
所以如果你控制到501部,50.1%都得

個原理就好似咁
香港有740萬人口
有人問政府總部響邊度?
有100個人老點佢話九龍
呢個答案顯然係錯啦
即刻有遠超過100人出黎更正講錯果100個
如果你想香港人以為政府總部係位於九龍,就要竄改740萬人裡面其中370萬人既記憶

目無法紀呀

邊個暴徒咁可惡

唔需要買走現成ge「礦機」，好似新移民溝淡香港人咁。中國整得出一部運算能力強過世上所有礦機運算力總和嘅礦機（或者買一大一大堆礦機鬥多運算力），過到半數(51%)就贏。

但咁樣一來皮費貴，二來eth班大神見到有人玩嘢，會改演算法唔畀人過51%，三來其他礦場都會驚畀人爬頭，會變成軍備競賽，礦機嘅價格會因為供求關係飆升，中國嘅皮費會越來越重，成本太高無人會為嗰600幾個警察dum本。

最重要係，聯手改變交易紀錄，咁會犯虛擬貨幣大忌，隻幣會變得不可靠繼而幣價大跌。無論係收買礦機主人，定造新礦機爭運算力，全世界都會為左隻幣嘅安全(為咗賺錢)收中國皮。

係咪幣少同火療森兩條仆街做㗎

呀媽搵仔幾時出手呀
你地唔係好撚勁架咩

屌 撳錯負評

好危險啊！

今日又係時候推呢個PO

係時候俾班狗感受下白色恐怖

我係街執到隻狗
有冇人想領養？
想嘅我點樣可以比隻狗仔資料你地

盧蛇：同我沒收佢部電腦刪資料

哎吔，回錯po tim

38頁O個個?

死黃屍

唔識睇
但照推

你哋好過份，咁樣傷害毅進庇護工場畢業學員心靈。我要寄心意咭、聖誕咭、年曆咭去安慰佢哋。

推返重要post

咩叫IPFS

推下先

邊個仆街仔

得咁少
我個LIST 有38頁 8XX個黑警架啵

我剩係知發夢打錯電話

按讚+ 留言 小編即刻inbox 你

哎呀
希望正義既香港警犬快啲捉到犯法者喇

邊個再講叫班狗從良同我入來

怨有頭債有主

要尋仇就揾返upload果個人啦，同連登無關

今日有仆街爆林鄭手機number

極邪惡

好奇呢啲數據會存放係邊，就我所知佢冇伺服器，全世界累加既數據好快會滾到好大

不如寫埋俾中國睇果啲文宣上去